諗到發達大計

宜幾日用stockx睇下鞋發現佢成個交易系統整得幾好
相反香港冇大型又集中嘅球鞋交易網，成班波鞋撚淨係靠Facebook group黎交易，要keep追post先搵到自己想買嘅鞋.如果有香港人模仿整番個香港版stockx，肯定可以整合成個香港龐大又凌亂嘅球鞋交易市場
神抄都可以億億聲，大陸大把靠抄嘅成功例子（we7,mi)
發達大計就比左你地，發唔發達就靠你地自己

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

掂喎 多謝樓豬

岩岩已經係聯合申請左專利

不用謝